香港地有無咩歌係人都識唱？

海闊天空？
至少還有你？
浮誇？

唔要兒歌

那些年
突然好想你
小幸運呢啲掛

垃圾支那國歌囉

我唔識

藍藍天穿高掛我的夢

唔撚係掛

今天我

小幸運都攞出嚟講

浪子心聲

上海灘

大撚把老人家唔識陳奕迅啦

認真：生日歌

識貨

祝你生日快樂

香港地有無咩歌係人都識唱？

同熱愛這片土地